# Student-repo TDT4100 V2021

Dette repoet inneholder prosjekter for bruk i faget TDT4100 - Objektorientert Programmering.
Følgende prosjekter er definert:

* __foreksempel__: Her kommer eksempler fra forelesninger
* __minegenkode__: Her kan du lagre din egen kode, som ikke nødvendigvis har noe med faget å gjøre
* __lf__: Her kommer løsningsforslag for øvingene
* __ovinger__: Her skal du skrive kode for øvingene i faget. Tester for øvingene kommer også her.
